gym room 推介

除咗康文署 仲有無邊間報得過

Physical，入左會唔好比人Sell

Anytime Fitness

Go24

Lm 想冇咁多人 靜靜地做

識個有會所嘅朋友仔

Physical，夠多人，包保唔會hea

德藝會點睇

24/7 fitness，因為市面上好多間啲健身教練都勁 sell 你，而且好多間都要一炮過畀曬錢，24/7 每個月自動喺你銀行扣錢一次，唔需要驚佢忽然間執咗蝕曬錢

睇過下 都成五舊水一個月 分店唔算多 但勝在冇sale